正牌蛋糕陳無叫過人入機場！！！

以上先係前 MTR 公關蛋糕陳 Facebook
連登嘅蛋糕陳 #193663 係冒牌！！！
正牌無叫過大家入機場！！！聽日荃灣見！！！

原主題：
今晚！入機場！不撤不散！

食屎啦五毛借人哋個名呃人足入機場

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

5毛又想帶風向引人入機場

偷名五毛狗呃人入機場

荃葵不見不散

荃葵青多路走
機場得一條
去邊自己諗

呢D時候叫人聽日入機場除左想整到聽日荃葵青唔夠人之外唔會有第二個目的, 要入就星期一入

聲明！我由連登第一日就呢個名！
唔好屈人做五毛！
我亦都無冒認任何人！